有冇發現好多人會濫用LOL

Lol 明明係解laugh out loud
但好多時見d friend係唔係都打LOL

：食左飯未
：食左lol

：係咩lol
：屌lol
：係咪on9架 lol

有冇人有同感？

有LOL

明明係解league of legends

我都法國lol

見到有d 人係當囉咁用

lor同lol 好大分別

同打XD嗰啲5p仔冇分別
九唔搭八

xD

lOl

啲句子代入 league of legends就解得通

(≧∇≦)b

lol - -

好撚醒呀你

又係喎lol

系lol

系你老母臭閪

係lol

LOL

Agger

lol

我都覺lol

屌 之前一直想搵都搵唔到呢張圖 終於比我見到

我有好多fd都係咁lol